依家狗車連車牌都遮埋

車頂係咪都有？

驚到咁

好耐啦

無法無天